大學畢業唔影相

大學冇朋友
想揾人影張相都難
拎完畢業證書就閃

原來真係有呢d 人?😂😂

老師呢

唔諗住返去 因為唔覺得讀呢間係光榮既事

自賤？

我都會係

邊間大學 我黎同你影